人民日報—依法嚴懲意圖想罷工的香港醫護，待疫情受控後中央將依法槍決有關醫護

ok

source?

不安
緊急狀況下發佈假消息好似係刑事

老衲就算殺咗你全家都係合法合憲